{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023318",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000111446",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "논산 호텔 월(月)"
    },
    "text": "宿は全部で34室の客室があり、近くにはKTX論山という電車の駅があります。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能で、客室の最大定員は2名です。 スイートルームは人数追加ができませんので、ご予約の際に必ずご確認ください。 ホテルウォールは2020年11月6日にオープンし、お客様に親切なサービスを提供しています。 また、ホテルだけの特別なオプション(65インチLGスマートテレビ、ネットフリックス、スタイラー、空気清浄機、高仕様PC)を提供しています。 客室は毎日消毒されて安全に利用でき、1部屋あたり1台駐車も可能です。 すべての客室には65インチLG大型スマートテレビとネットフリックス視聴が可能で、韓国3大コーヒー「プリッツコーヒー」を提供しています。 女性のお客様のために全客室にはヘアアイロンが設置されており、全客室にはWi-Fiと最新型ウォッシュレット、充電器、天井型エアコン、LG空気清浄機、LGスタイラーが備えられています。 客室は毎日セスコで管理されて消毒が行われており、訪問者のレビューは概ね満足のいく方です。 しかし、一部のユーザーは換気口から臭いがする問題を指摘しています。 宿の位置が良く、施設もきれいだというメリットがありますが、清潔度と防音に対するレビューが多少存在しており、一部のスタッフの親切さに対する疑問もあります。 エアコンがないことを残念がるお客様もいらっしゃいますが、全般的に宿を満足に利用したお客様が多いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の客室の最大定員は何名ですか？",
            "answer": "客室の最大定員は2名です。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "宿の近くにはKTX論山という電車の駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿で利用できる言語は何かありますか？",
            "answer": "宿は韓国語を含む様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の特別なオプションには何が含まれていますか？",
            "answer": "宿の特別なオプションには65インチLGスマートテレビ、ネットフリックス、スタイラー、空気清浄機、高仕様PCが含まれています。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は毎日消毒されていますか？",
            "answer": "はい、宿の客室は毎日消毒されて安全に利用できます。"
        },
        {
            "question": "宿の客室には駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、宿の客室には1部屋あたり1台駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の客室で視聴可能なテレビのサイズは何インチですか？",
            "answer": "宿の客室では65インチLG大型スマートテレビを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿の客室で提供されるコーヒーは何種類ですか？",
            "answer": "宿では韓国3大コーヒー「プリッツコーヒー」を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿の客室には女性のお客様のための特別な設備がありますか？",
            "answer": "はい、宿の全客室には女性のお客様のためにヘアアイロンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "宿の客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "宿の全客室にはWi-Fiと最新型ウォッシュレット、充電器、天井型エアコン、LG空気清浄機、LGスタイラーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "宿の客室はどのように管理されていますか？",
            "answer": "宿の客室は毎日セスコで管理されて消毒が行われており、訪問者のレビューは概ね満足のいく方です。"
        },
        {
            "question": "宿の利用に関して、一部のお客様の指摘はありますか？",
            "answer": "一部のユーザーは換気口から臭いがする問題を指摘しています。また、清潔度と防音に対するレビューが多少存在しており、一部のスタッフの親切さに対する疑問もあります。"
        },
        {
            "question": "宿の利用に関して、お客様の満足度は高いですか？",
            "answer": "全般的に宿を満足に利用したお客様が多いです。ただし、一部のお客様はエアコンがないことを残念がっています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 580
    }
}